愛斯賓奴官宣捐贈45萬個口罩 預計4日抵達中國

愛斯賓奴捐贈內增45萬個口罩

香港時間2月3日，西甲勁旅愛斯賓奴官方宣佈，捐贈45萬個口罩，助力中國抗擊新型肺炎疫情。

全文如下：

為支持中國抗擊新型冠狀病毒感染的肺炎疫情，巴塞隆拿皇家愛斯賓奴足球球會正式向中國捐贈一批防疫急需醫療物資。據悉，這批緊急籌集的醫療物資包含43萬隻歐洲標準醫用口罩和2萬隻歐洲標準N95口罩，預計將於2月4日抵達中國境內；愛斯賓奴球會還將繼續在西班牙境內籌集防疫所需的醫療物資。

抵呢隊垃圾波包尾

愛滋賓奴降班集氣區

45萬個分比13億人

降班啦垃圾

就降班 留錢好過

叫無囡返黎派
一齊共享大支那肺炎區既威力啦

巴塞愛西力

愛西力等降班啦

反正都降班，唔爭在轉過去踢支超啦

愛西力滾出加泰

帶撚埋支那球王一齊降班啦

西甲勁旅

西乙勁旅黎啫，編輯打錯字

投降了，可否收返？